[有片] 長康邨康美樓室內環境 去水U型喉係廁所入面

長康邨康美樓係Y2型公屋 1986年落成
因為搵唔到康美樓資料
所以參考同樣係Y2型 1984年落成既青衣邨宜居樓同宜業樓
平面圖:

廁所係正中間

室內片段:

廁所由1:22秒開始

廁所由43秒開始

廁所56秒開始

D喉好亂 未睇得明邊條係佢所講既排氣喉
但所有去水喉都係廁所入面
只要其中一條有滲漏都有機會傳播病毒

同樣係Y2型既大廈:

同樣有去水喉係室內既要小心

push